有冇人隻狗都係咁

每次比個波佢玩佢都一定將個波fing落梳化底
佢執唔到就會吠 行近想幫佢執佢會咬人
本身收埋曬啲波
但岩岩家姐個男朋友買左個比佢又開始發癲

有啊.
我果隻細個時間會咁樣樣架.
以前會覺得佢好Q煩.

不過突然佢唔會再咁樣玩, 然後開始日日都好靜.

然後....

我好掛住佢.......